熱狗今次會唔會 永瀆國安法 保住你層樓？

同35+選黃絲特首一樣有異曲同工之妙